其實一個人既開post多唔多人回應與否 就係你係討論區上既人品

你睇下肉酸狗同碎油 咁多人推post就知佢地幾撚仆街啦

樓豬人品極好

當然 我唔會亂咁jer人